破滅魔劍究竟有幾犀利?

破滅魔劍究竟有幾犀利?

由太空射落去火星表面需要 ~ 4s 嘅時間. 假設部MS嘅高度喺太空站同哈勃望遠鏡之間, take mean:
(360 + 560)/2 = 460 km

跌落去平均速度為:
460/4 = 115 km/s

唔計大氣層, 我哋而家計算魔劍最初嘅速度, MARS G acceleration: 3.77 m/s^2

s = ut + 1⁄2at^2
460000 = 4u + 0.5 x 3.77 x 4^2
u = 114992.46 m/s

揸住把魔嘅劍MS 係EB-06 グレイズ , 高度為17.8 m我哋而家用比例計碌劍嘅長度&大小:

高度 : EB06 ~ 250 pixel高 魔劍 ~ 295 pixel長
(295pixel/250pixel) x 17.8 = 21m
闊度 : ~10 pixel = ~ 0.7m
r^2 x pi x height = 碌劍體積
0.35^2 x pi x 21 = 8.08 m^3

假設材料為Ta - 10% W, 一種超硬同高熱抵抗嘅材料, NASA都有用. Density 為 16.8 (g/cm^3) :

魔劍 = 135744 kg

我哋而家可以計算佢嘅動能:
KE = 1⁄2 mv^2
initial KE = 8.97 x 10^14 J

8.97 x 10^14 J 等於214388噸 tnt
大約等於廣島核彈16.5 倍

破滅魔劍殺唔殺得死噴火龍X？

已經得，噴火龍X係就黎無血時先鎖血...
但破滅魔劍射佢一下已經可以秒殺，噴火龍X用唔切鎖血技..
係破滅魔劍既勝利

吶，你知道嗎

鎖左血
變左箭豬都殺死噴火龍X

極速115公里

魔劍落下的速度是秒速百公里

高質GIF

乜野黎

連數字都有，證明咩咩魔劍真係on9得很

正評

無敵攻防戰

唔爭在計埋impact嗰下嘅KE啦

如果當年忍蛙有用破滅魔劍,小智會唔會一早係冠軍

樓豬我識你

係紫尿用魔劍一隻收弱智六隻皮

幾時叫新海誠拍返套秒速百公里

大氣減速無計到

物理撚

如果用左4秒，三明用3粒AY好難直接命中bor

有大氣減速嘅話只會更加快，如果唔係冇可能三秒

*四秒

可能唔止4秒呢
樓主有無證據證明你個t 係啱？

咁既速度，唔洗直接打中，整係衝擊波都出事

打唔中都要死

佢用動畫時間

鐵血啲艦頂到幾多粒原子彈

痴線妹死唔去

兩條友身中幾條都死唔去，機體都炸到爛，係咪代表佢地可肉身係原爆下生存

有冇計埋星球引力

只係高達骨比較硬

同高達骨嘅料同魔劍條鋼筋係同一隻料

咖哩架野支長槍 長槍入面條鋼筋 雙腳把鑽都係同一種料

最尾朱古力把劍斷左我諗都係唔夠個鑽頭硬

計左喇

有無計埋高達體內有魔劍磁石
所以老練咁遠都中到應一應?

幾時有電影海報

原裝魔劍就係高達料（篠射果支 ）
其他都係量產型

PS裝甲啟動時，由於特殊金屬相變使得裝甲表面的分子排列發生變化，顏色的性質也隨之改變。通電後的裝甲會從非通電時的金屬灰色變為有彩色化，而相變的顏色是由電壓決定的。裝備PS裝甲的MS，其防禦力即便是面對擁有火器中最大貫穿力的電磁砲直擊，或脈衝力道達數百萬G力也能承受的程度，實彈幾乎完全無力化。另外耐熱性也大幅提升，突入大氣層的熱以及低威力的光束機槍等光束兵器的直擊也能夠承受。據稱PS裝甲能承受連續72發飛彈與近乎無限的實彈傷害才會沒電，不過此數字只是戰場上的即時估計，無法佐證。在電力供應允許的前提下，PS裝甲對實體武器的防禦力幾乎是無限大的。搭載機體為前期GAT-X系列。

係咪都擋唔到

頂到第一下但夠唔夠電頂埋跟住果幾飛

頂到撞個下，跟著吉穿左部機

咁射破滅魔劍部機承受反作作用力有幾大？

0

破滅魔劍Vs獨孤九劍

點個勁d

破滅魔劍傻仔都識用
獨孤九劍要根基好再學幾十年先識用

樓主好勁

一招破箭式搞掂佢

你要首先分清楚佢係箭定劍

寫實

宇宙真空下紋風不動，你話呢

仲話高達寫實
中學雞phy都講到所謂魔劍係幾咁科幻
好想知班死忠仲有咩好講

好好地玩米粒激光咪算囉
一玩實彈就穿晒崩

用弓射出黎既劍(箭?)

乾昆大羅移

你隻手掂到佢都已經穿撚左啦，仲點移

其實都唔知點work
唔係制導武器
ms內置既火控真係夠計算力同觀測能力測到風速而且修正到
支野既速度快到避唔到既話根本正支野燒完都到唔到地面 仲有個動能做出黎既衝擊波都爆得死友軍 完全唔知點做到
至於加工精度問題 簡單d講你切歪1mm 重心歪1mm 成支野就會報廢
點睇製造魔劍既成套工業同材料同電子技術都似領先架垃圾高達幾個世代

咁多黑科技 唔打外星人真係哂左

呢個破壞力, 食爆風都死啦, 而家仲要有幾枝直擊, 駕駛員都冇即死, 咩人體構造

文具黎,令孤沖無一招係破文具的.

真實系入面到底有冇野擋到

成套都係玩實彈架啦

咁呢支真野會勁成點？

AT力場又擋唔擋到

就咁擦一擦 皮外傷都冇